\assignementTitle{}{1}{}

К какой отрасли относятся следующие новые профессии: архитектор виртуальности, дизайнер виртуальных миров, дизайнер эмоций, игропрактик, редактор агрегаторов контента, инфостилист?

\begin{enumerate}
    \item ИТ-сектор
    \item социальная сфера
    \item культура и искусство
    \item медиа и развлечения
    \item индустрия детских товаров и сервисов
\end{enumerate}

\answerMath{4.}